我諗會員唔係好GAY算係娛樂台最靚仔個個

如題

25？

係...

收到風好似幾似lucas...

你未見過我啫

我幾似車銀優..

但係有性病

人地好男仔嚟

25到

啲人話我似jungcock

睇圖feel到佢鍾情某一個窿

你娛樂台fukboi😳

你係佢隻9

試咗14日plan？ 🤔

我係佢jm

佢係我jm

好男仔唔可以有性病咩

唔好攞出嚟講啦 又引哂班人貼佢個樣出嚟

導狗係咁仆街

So what

U=on99

U too

佢份人出位啲啫 咁佢都有自己嘅私隱㗎嘛
我哋其他人平時都玩唔少膠啦

收皮啦 好多嘢都係佢自己攞嚟

我唔會做r fd9

你自己最鍾意玩fake news作故仔

我都唔會做r fd9

作故仔亂黑idol正一垃圾

無人自貼挑機?

定

有咩問題

你收皮啦 二五狗

等你

左邊係我

咁佢都係作下故仔姐 上得連登就預咗成班人喺度吹水㗎

樓主咩居心真係大家知 諗住平時一班人抽下kpop水玩下膠大家開心笑下咪算 呢d都要衝出黎開post驚死大家睇唔到

又話唔係佢黎

定仔令過右面

你咪撚on9啦

我唔知係咪但學斬sir話就算條友係牙gay黎咁又點 大家一齊玩左咁耐都唔會企出黎落井下石 不過可能你不嬲都唔care啦 你之前report到牙邊比人block都係咁

可以和我的狗狗配種嗎？在線等🙏🏻

可以post圖看看嗎？
有心人上

我似大聲

食屎啦邊狗兩個AC都係黑名單都拎黎講

唔係又要我再重複多次吖嘛

我支持樓主 你們可以打我了

就算係牙gay咁又點 個樣又唔係唔見得人

咪係 似大聲就話姐

放過人啦好心

又唔係殺人放火點解要咁樣逼害人講真同佢玩咁耐都知佢份人係點
唔好為狙擊而狙擊 用下腦啦

收皮啦 我明明就係你bbg

buddy狗會好人得去邊

25😑

做咩唔玩膠😨係咪比gay 狗偷咗個acc

嗰條剋星認真左 當左自己係連登大法官
連cctai班小法官都睇唔過眼

😭👍

似大聲又有咩問題

佢求愛不遂 因愛成恨

大聲d相都周圍貼啦
要有自信

剋星做得幾好
嗰條友就係想咁

你自己咁大個人 上得討論區就要識批判性思考㗎啦

推

好驚😨你平時唔係咁講嘢㗎
啊蛇唔好抌我落海

娛樂台有邊狗呢啲賤種真係恥與為伍

已經唔關認唔認真事
根本係心地差先做出d咁既野

你幾型

你而家自己都喺度玩膠 根本就係同一類人

導狗一擔擔啦...

邊9個黑星

光頭警長

導邊朋友

咁你咪block我囉 傻閪

兩個都係食屎狗

笑4 咩叫剋星 我當養少隻狗

可惜你都係做唔到啲咩

咁都仲未上到熱門

你P牌呀嘛

邊仔乖啦

玩膠都唔比😭😭😭娛樂台幾時變成gay 狗一言台，一向都係玩開架啦

Sosad

大聲靚仔d定gay 靚仔d

本身都冇乜嘢不過佢契家佬吠我

支持層主

娛樂台性病獸

笑4

你自己同佢有私怨姐 ==“ 不如試吓睇開啲

Me :

邊狗白卡反社會人格私怨撚
你叫佢睇開啲

咪屈

都係唔好有咩痛腳俾佢渣住

今日去咗買this

第5頁

真係㗎淘寶包唔包埋保養㗎

，今日荃灣排隊

炒到四千幾蚊都仲要排隊先買到 傻仔錢真係好賺

做咩無啦啦針me

呢句認真㗎喎 switch 有咩好玩

你好惡

咁你買咗咩game

尊重啦定
好女仔泥

我買比我妹
我自己一早有

你個妹知唔知你係連登係啲咁嘅人

咩嘅人

收翻了

爛咗嘅人

下 乜你份人立場咁不穩嘅

咁話我

條友俾Gay屌完佢Seek attention之後因愛成恨啊嘛

你都幾錫個妹

有感情架嘛（not愛情）

大和解？

吓佢燒過阿妹d小卡（大陸Lay）。

佢似燒佢自己野多啲😹

甘佢呢句系幾中肯既。。。

我有兩個呀妹

點解

呢個抵燒啦😂👍🏼

咁ON9迷Lay😂

覺得佢啲post膠咪直接block囉 又鍾意搞下小動作
其實大家咪都係attention seeker

儲你個名啲小卡順便儲埋大陸喱啲小卡（我估

ho ball 🎱

你嗰兩個細妹即係 邊伯賢良淑德 同埋 邊伯賢良淑德2?

支持層黔

從來都冇鍾意過大6 lay

幾時開箱

係以前睇演唱會見到邊個人嘅小卡都會攞依家我係有要求嘅人

多謝支持

開咗 不過冇開post

佢地冇ac

以前有 而家冇

是咪on9

佢上次自爆阿妹（?）個名

我問佢啲細妹係咪佢死咗嗰兩個Account

我識人去左排呢個通宵

層主識嗰個人弱智㗎

排邊間先

教會d人來

我自己都有部switch 我會唔會on99 到自己有都要買多部

近朱者赤 近墨者黑

到底Switch有咩好玩
啲Game真係提唔起興趣

你無幾耐前同佢食過飯的

荃灣

Botw 世界第一

我今日都去咗荃灣排喎 不過買唔到

swag勁型。。

你舊ac好耐之前出過post話switch隻zelda吹太大……

我偶像❤️

點解你哋咁好記性。.：。仆街

牙劍勁型❤️

牙劍我男神❤️

我淨係記得你1個嘅事，我係你忠實fans❤️。

你有番教會🤔

太感動了

Yes

對唔對得着你教會

減左肥先講啦

where

靚唔靚

話時話餐飯你冇嚟喎

一般啦 比卡超版本靚啲

5say

咩意思

箴言12:22 說謊言的嘴為耶和華所憎惡；行事誠實的，為他所喜悅。

第九誡：
不可作假見證陷害人。（出埃及記20：16）

#178 #179

陷害熊貓應該還可以

「不再追想」我們犯的錯。（使徒行傳3:19；耶利米書31:34）上帝一旦原諒我們，就不會再舊事重提，也不會再指責或懲罰我們。

Why針me.....

Why 針我 要自殺了

咁小氣

我會破你地獄強制復活你。

啟示錄 2:5
所以，應當回想你是從那裡墜落的，並要悔改，行起初所行的事。你若不悔改，我就臨到你那裡，把你的燈臺從原處挪去。

主是含忍的

萬一要搵我咪仆街

不了

I love u

不了 jhope 靚仔啲

同佢差唔多

咁遠

梗係唔得啦

仲要落過仔